是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。

again

WHERE

已到？

收爹啦

yea

有2隻狗係到食狗飯

屌曼谷粉紅色雞飯？

下 你食過呢個未

秦國好熱
記得幫羊仔剃毛

返香港就減肥

泰羊

好想食啊 羊仔

唔帶埋隻羊去食飯行街

驚污糟（本身好乾淨）

好好食🥰